{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11997&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 킹"
    },
    "text": "駐車場情報 : 駐車は一部屋あたり最大2台利用可能です。3台以上の車は外や横の空き地に駐車していただく必要があります。 計5台の駐車施設を保有しています。 周辺情報:ベロン聖地は徒歩3分の距離に位置しており、タクサジョン遊園地の松林は歩いて5分の距離にあります。 周辺には様々なグルメ店があり、バス停からは850、85、852、450番のバスが利用できます。 また、江原道原州とは車で5分の距離に位置しており、周辺にはコンビニもあります。 客室の内部施設:全客室にTVが完備されており、ヘアドライヤーとWi-Fiも提供されています。 また、アメニティと冷蔵庫、エアコン、鏡、シャワーブースが客室に完備されています。 一部の客室には、携帯電話の充電器、電気ケトル、オフィス用パソコン、ソファ、机も備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用可能台数は最大何台ですか？",
            "answer": "一部屋あたり最大2台利用可能です。"
        },
        {
            "question": "3台以上の車の駐車場はありますか？",
            "answer": "3台以上の車は外や横の空き地に駐車していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "計5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ベロン聖地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ベロン聖地は徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タクサジョン遊園地の松林までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "タクサジョン遊園地の松林は歩いて5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "利用できるバスは何路線ありますか？",
            "answer": "バス停からは850、85、852、450番のバスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江原道原州までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "江原道原州とは車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "全客室にTVが完備されており、ヘアドライヤーとWi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には冷蔵庫やエアコン、鏡、シャワーブースがありますか？",
            "answer": "客室には冷蔵庫、エアコン、鏡、シャワーブースが完備されています。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室には、携帯電話の充電器、電気ケトル、オフィス用パソコン、ソファ、机も備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 412
    }
}